蘭的是日晚餐-「咖哩．雞」

正💋

1

Where is fish

最憎耶菜花

Today mo

我都係 但冇屎屙都要食

啲傻仔應該好入味

雞塊

想要蘭的curry chick

是

有著仔

😅蘭唔識整

怪味菜

還好

西蘭花會開心d

只有雞翼

咁又點jack

應該叫咖哩．雞翼

啲儍仔

甘荀很臭

咖哩傻仔好食

都是雞姐

非好養生的

是 超級好味

不錯唷

今晚真吃c

Yes

如果你屋企包伙食做外賣嗰類
肯定好好生意
晚晚都咁好餸

我之前有講過佢話好辛苦所以就算

可以幫手

可以有方法令你屙屎

係點

食屎
以形補形

望君嘗糞 吾不好嘗糞

很正！！！紅蘿蔔擺落咖喱入面零舍甜！

咁少汁

係

Not bad la

點撈飯

冇椰漿?

就咁撈

冇

紅蘿蔔不好吃

何出狂言